有冇人試過同條女扑極都射唔出？

要拎手機出黎邊睇AV邊屌先有感覺

左右手？

認真post

一係太幼
一係太闊

試過 有排我係放棄咗做愛，明明係有快感，亦到屌到佢高潮，對方已經冇意欲，而我仲未射到，好多時係隔硬為射而射，好辛苦

真係
有時屌得耐冇feel要搵啲野格硬刺激先得
唔係既話交唔到貨比女朋友

Neither

前戲唔夠

試過屌咗9個字仲未出，條女已經high完收水，我直接話算啦，唔做啦 跟住佢又問做咩，點解唔做，逼我交貨，跟住自己打飛機出

換條女咪無事囉

有時淫水太多真係無feel

9個字又真係耐咗啲
我10k都跑完啦
係咪身體有啲咩問題？

太滑冇左摩擦既感覺

我有諗過呢個問題

佢有叫我睇醫生 不過唔想睇

試過兩個半鐘都唔出
一度懷疑自己廢咗武功
過左好耐先正常返

係到奉勸大家平時唔好打咁多飛機
真係會搞到敏感度低好多

我覺得有幾個原因

假設大家性器官正常size

咁條女太多水

心理壓力（愈想出愈出唔到/愈屌愈軟）

無乜前戲 刺激唔到個感覺
（say 你睇唔同av 總有套題材特別刺激到你覺得好撚正好high 射得特別快）

同埋條女唔肯/唔想/唔會叫床

有時俾條女含兩含，打個車輪再埋位會硬好多
同時大家都爽啲又易高潮啲

條女個閪太鬆，試下屌屎眼應該得

就咁扑嘢射精就梗係冇咁爽啦
乜嘢都玩吓
含吹奶
制服誘惑
打茄輪
波推啊冰火
咁樣都唔射就走去睇醫生啦

諗起套電影

巴打要睇睇心理醫生

無刺激感